
                      La pelicula es mala/regular, se ve que el director no ha dado mucha rienda suelta a su filme, porque le falta no dar mas detalle a los personajes, sino aumentar el ambiente, el colorido, la dramatizacion. No es recomendable al cien por cien.
        
            